呢排巿面望落乾淨，其實暗藏秋後#wail#pig

屌佢老母東廠國安部

螞蟻集資1兆3億，又比中共回血，嬲撚到仆街